[型到核爆] 新潮武士服!!

好型 應該都幾蝦人著

有佢個比側例咁頭細膊闊先好著...

鬼佬就star wars feel
第一張圖就丐幫feel

如果金鐘班連登仔著..

香港人人著A字膊

香港人著會變左放題侍應